肺炎患者數據 顯示住港島既人有錢過其他區既人好多

淨係睇輸入個案就知道

其他區都係窮西

Ching啱啱開眼？